極度懷疑標籤「散水撚」係分化計

612到依家就經常係咁
前一秒開散水po
下一秒就開po屌散水
想點？
咁樣落去唔洗政府落手分化我地自己都會不和先
冇大台都可以搞lum你
成件事好鬼
認真呢d時候邊個唔會驚，特別經過琴日我地都知狗係冇底線，真心邊個都會驚
好多人願意企出黎已經好大勇氣
特別係呢d時候仲「自己人」鬧自己人真係好不智
成日話不被捕，be water
好啦依家做又有「人」開po屌
認真我地依家真係要團結，唔係互屌
散左水，咪吹雞再黎過
唔夠人，咪第二日再黎過
有咩所謂？
到依家運動持續左2個月
真係唔需要次次都去到盡

我明大家壓力好大條氣好唔順
但係唔好發洩係自己手足身上啊
對自己人真係要多一分包容同埋理解
如果唔係你地同政府有咩分別啊？
如果唔係你地同中共有咩分別啊？
分分鐘仲差過佢哋啊
求下各位冷氣軍師手下留情
每日睇到蓮登咁真係好絕望
唔好搞到自己人唔開心先得㗎
槍口對外啊

光復香港
時代革命

光

復

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

不分化

鬧完今晚就收聲
不分化

香

港

有手足指出

各位，先唔好理今日散定唔散，鬼定唔鬼
可唔可以將警方/政府刻意製作恐慌作為文宣？
無故取消航班，各種傳言，執法人員駐守，全部指向政府/警方

例如，警方旗手入機場
唔理佢有冇做到，都要話咁樣係意味住佢哋的確有打算喺機場舉旗！
如果最後冇用到，係因為現場和平唔需要用。
如果有用到....

大家可以諗下

依家佢哋屌緊散水啊
你真係覺得手足們唔會日日去？

唔好再鬧人散，唔好散播失敗，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

聽日再去

推

時

代

革

命

pish

唔好再互屌！

Push

推
完左就算 唔好互屌

主要都係獨立思考，fc左先再決定
香港人咁聰明我相信冇難度

push

今日俾人撚左出黎
個個就走曬 你問我躁唔躁?

同意 無大台 和理非覺得危險咪走
班仆街無人性 我信中午佢地係有傾過用催淚彈清場
屌乜

共產黨最叻玩分化

其實警察策略好明顯，人多發tear gas趕人拉人，人走了滅少影響，恢復正常運作。所以我哋最好嘅策略就係每日人多到佢要停班，但係又走得切唔好俾佢發催淚彈同拉人。警察都知道根據我哋策略改變而改變，我哋又點可以話散水一定係唔啱，或者勇武一定係啱？咁咪好戇鳩？

我懷疑大家對「散水撚」嘅解釋有出入
因為有啲post見到只係自己走都俾人叫「散水撚」

係，其實蓮登存在本身就係言論自由
各自有各自既唸法顧慮好正常
提出意見大家討論先啱
真係唔需要樣樣嘢都講到絕

呢個咪就係標籤既作用

㩒錯負皮
Push

係呀
真係大家都要理性包容啊
唔明屌自己手足做咩

大家標準唔同 所以大家可以各有各做
同埋今次最大問題係Fake Post
不過都好 今次之後P牌仔無得出Post
應該可以減少垃圾Fake Post

721 811 Be Water Be Humble

我見其實好多三毛都係4字頭

我自己就堅信真係有份一齊奮鬥嘅手足唔會咁得閒開post屌人
特別係場夢仲發緊嘅時間

一黎現場網路多數極差唔會上到網
二黎真係唔會得閒

所以我都一直叫自己盡量無視呢啲屌人post
希望大家同我一樣無視佢地

係呀
睇到佢哋又係度屌真係好傷心

各位一齊討論一下
第一
宜家每日集會最後都會有人俾人拉
每次出嚟前線就少幾個反觀啲狗冇人受傷
之前有手足提過嘅兩星期先一次衝突嘅戰術係咪唔可行?
有人提到唔係前線想衝突 而係啲狗發癲
咁和理非回合個個星期早少少散水 下個星期先衝突
多一星期嘅文宣時間會否效果更好?
最近太多對抗搞到失哂焦
第二
遊擊嘅目的唔係要消遣敵人嘅體力?
要係敵人嚟到之前散水再打另一個地方
點解好似又變咗會定點對抗咁?

前線兄弟唔多 少一個就冇一個 我地要珍惜每一位前線手足
各位軍師請冷靜討論 前線有前線想法 大家要溝通互相理解勿亂屌
香港加油
不分化 兄弟爬山 各有各做

我覺得唔係沒有手足都堅持到落去
始終大家都會攰
好多時候真係鬧少句都好有用

721 811

啱啊
所以根本唔係咩需要屌既問題